# test_kelnik



## Сборка контейнеров

Зайти в директорию проекта и выполнить команды:

```
docker-compose build
docker-compose up
```

## Настройка базы
Зайти в phpmyadmin (доступна на порту 8183)

Доступ к бд:
```
user : root
password : secret
```

Создать бд с названием test.

## Описание страниц

В данном варианте решения есть 3 страницы :

```
/book/add : Интерфейс гостевой книги
/api/add : Добавление сообщения
/api/list : Список сообщений
```

## Мой чеклист - чтобы я исправил , если бы было больше времени

1 - улучшил бы метод роутинга (сейчас разделение чисто на controller и action).

2 - сделал бы view страниц не в папке content, а исходя из controller.

3 - улучшение алгоритма перерисовки страницы.

4 - оптимизация методов проверки видов шаблона и страниц.

5 - разделение страниц с ошибками (более информативное сообщение об ошибке)

6 - нормальную стилизацию

7 - Замена alert о неправильно email на вставку в dom.